C朗多謝祖記球迷掌聲

真球王

今次唔反朗了

成熟左好多

幾有大將之風 勁到祖記啲球迷都拍手

呢次真係反唔落

承讓 承讓

太撚勁

除左山區兒童終於有人識欣賞朗朗

咪又係tap in 兩球都係禁區等波

但真係好勁

勁到仆街